[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (104)

VIUTV 男子組合MIRROR

MIRROR成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安 (Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

音樂作品
出道作品《一秒間》(2018)

第二首歌《ASAP》(2019)

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌《破鏡》(2019)

第四首歌《Reflection》(2019)

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》(2020)
《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》(2020)

首張專輯《One and All》(預訂版12.2020, 公開發售1.2021)
兩個版本— One Edition(彩色版) 及 All Edition(黑白版)

首次演唱會《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季(共20集)於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季(共14集)於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《MIRROR頻道》共26集
於2019年12月14日至2020年6月6日逢星期六23:00-24:00於新城知訊台進行直播(1-10集)及錄播(11-26集)

MIRROR成員參與嘅綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5、6日及15日星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》邱士縉、盧瀚霆、莫竣名、林婷
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
第一季(共15集) 於2020年12月21日至2021年1月8日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
膠戰新春SP於2021年2月12日(年初一)20:30-21:30於ViuTV播出

《囝囝女女730》(逢星期三)楊樂文、邱傲然 (逢星期四)王智德、陳瑞輝
於2021年1月18日起逢星期一至五19:30-20:00於ViuTV播出

《克服他她它》王智德、邱傲然、火火
於2021年2月22日至3月12日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至7月5日逢星期一至五22:00-22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
於2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
於2019年12月25日至2020年1月22日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
於2020年4月13日至5月8日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
於2020年6月29日至7月24日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢、盧瀚霆、呂爵安、邱傲然、柳應廷、王智德、李駿傑
於2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤、楊樂文、邱傲然
於2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版)

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. Mirror Go 3 (聽講準備開拍)

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

咁多live
我都無得睇演唱會

今個星期d活動多到記唔到
真係要召喚虎嫂update 時間表

Thank you皮褸絲

今個禮拜真係好幸福
如果買到飛就更好

MIRROR 2021第一首團歌
《WARRIOR》
3月25號 Stay Tuned

12:00 商台叱咤樂壇 首播
13:00各大音樂平台上架
20:00 MIRROR YouTube channel MV 首播
26/3 各大商場MV播放 (時代廣場、朗豪坊、旺角TOP)

太幸福
買飛呢樣嘢真係唔敢再諗
我嘅訴求係加場

覺得加場都買唔到

聽晚齊人live都會迫害樓豬

Lm繼續許願各位痴女搶到飛

淨係25號都好多野做
整理一下
有漏幫手加一加

Thank you 辛苦哂

Thanks 皮褸絲

表白 Anson Lo 盧瀚霆

一所懸命
一世的戰士 一世的意義

EGO
不經思索的言詞 就像 越毒辣 越是神聖

私心想應駿安濤son有1part希望買到飛

起碼爆五個post?!

真係返學都冇咁忙

加個紅館俾我都未必搶到

朝10晚10

最近真係好忙好多live要追

25 號schedule 好full
到底果日係咩良辰吉日

25號會唔會太忙

25號真係好需要請假

兩個好鬼cute
牙撈又樽
成世人未試過咁想做水樽

表白盧瀚霆 一起走下去

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

浮誇演技霆

期間限定 我係自願霆

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

25號係今個星期返工最忙嗰日
想喊

掛硬機

好彩兒登個live係26號唔係25號咋 雖然都是無分別

已經決定咗成日坐係電腦面前淨搞鏡仔野

《FWD 富衛保險呈獻: MIRROR “ONE & ALL” LIVE 2021》

日期: 2021年5月6 - 8日
時間: 晚上8時15分
地點: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
票價: $1,280* / $780 / $580 (全坐位)
《MIRROR “ONE & ALL” VIP Package 》$1,280
包含$780演唱會門票一張 + 觀看彩排 + 限量版演唱會紀念品
每人每次最多限購4張門票

公開發售: 快達票 HK Ticketing
日期: 2021年3月25日 早上10時正
網上購票:
購票熱線: 31 288 288
* 不設售票處售票

Chill Club 年度歌手獎
3月14日-28日

Chill Club 年度男歌手
Jer 柳應廷
Ian Chan 陳卓賢
Anson Kong 江𤒹生
姜濤

Chill Club 年度組合
MIRROR

Chill Club 年度唱作歌手
Ian Chan 陳卓賢
姜濤

Chill Club 年度新人
Jer 柳應廷
Anson Kong 江𤒹生
Anson Lo 盧瀚霆

忙過我上足全日堂

見到嚟緊3日個schedule
第一時間諗好想射波
好想日日匿喺屋企J鏡仔
第二時間諗軍裝絲樓豬要開幾多個po

唔該晒皮褸絲樓豬
做埋樓豬大家更加分唔到軍裝絲皮褸絲

好彩25/3係day-off

要用新團歌LM WARRIOR

本週虛脫schedule

我都有諗過 大家係咪更難分

唔該替更樓豬皮褸絲
我愛邱傲然小朋友
今集睇下牙虎有幾cute

我：Ok呀 我一定同你玩

聽話虎：知道

貪玩虎：我要買玩具呀

同場加映：冧死人嘅青蛙虎

GIF from 牙虎fc tg（好高質）

真係幾難下

thanks虎嫂
鏡粉瘋狂虛脫式過節

盧瀚霆

//Break Down 過了界 再放大//

我都想咁覆

係咪知好多人搶唔到飛
開live 安慰人鏡粉

仲有無人記得有4個人講過演唱會上跳唱B.M.G. 我真係想睇㗎

放心 已經分到

攰過返工 雖然係幸福嘅攰

但我25 號冇請
後悔咗2日

驚個日根本無時間心機睇 我會選首播先sor

講依啲

屌我都係我發現搶飛嗰陣我要training雖然係zoom

覆呢個先 加埋姜b

練定啲演技先
點樣個樣可以扮唔肉緊咁搶飛

搶飛嗰陣我要開會
叫咗男朋友幫手搶

有無人知點解姜b FC咁難入?? 問完我拎tg 名就無覆過我

啱啱入坑個排勁迷BMG 超好聽 但可惜依首歌唔係好多live 如果演唱會上有就正啦 加多啲新花神入去唔該

姜b con個live超正
俾你講一講
如果真係有個五人live就不得了
有新鮮感又唔好晒左自己歌

笑到
由今日開始淨係想做水樽

感謝虎嫂
好樂意俾鏡仔搞到虛脫

一齊做水樽

第一次羨慕個水樽

瘦柳

考有feel宣傳

4月5好忙

25/3 5/4都係吉日

第一次睇到有考有feel宣道

啱啱入鏡po個時 真係好難分皮褸絲同軍裝絲
唔該曬絲打補位

超正4月5等唔切啦

牙登把聲沙到

做左2年幾鏡粉
從未如此忙碌過

想睇找數演唱會

係佢最忙個陣仲要做mc肯定又嗌到癲

想睇兩個舞蹈擔當跳舞

好快你就會分到

好期待又有得睇班仔玩到癲晒

仲有人未找過一所/蒙嘴dance ver.

肥定瘦都正
入多啲軍綠貨先

想睇
同埋想聽theclockis……

走數兩兄弟

難得有演唱會 用嚟找數一流啦

佢哋又好似煤炭屎鬼咁喇

牙撈係Mirror酒王

Same here

教主仲飲得過大表哥

100問係真架

之後會再tg約你時間
我收到TG message我點知再要等多個禮拜先有問題問我

花老母認證牙撈酒王 真係boss級

原來100問唔係吹水大會啲答案係堅

原來係真

想睇Mirror劈酒

但係巨龍可以點證實

個post好似過年咁好歡樂，係以前等到鐘意嗰團CB嘅感覺

dm巨龍嫂或者問下鼻毛絲

唔知千杯不醉嗰個係咪真

辛苦虎嫂schedule
仲有皮䄛絲頂更樓豬

好幸福
未試過追星咁多節目
祝大家順利買到演唱會飛

比較想估邊個最唔飲得

會唔會買唔到新個色嘅mask on

第一時間諗起姜仔google如何解洒

我的志願係做牙撈嘅水樽

佢有住過咩

好感動

原來過年嗰排只係熱身
嚟緊幾日先係打大佬

痴線呂爵安以圖強吻姜仔

其他10粒仔食花生 冇諗住救牙姜

辛苦了

兒登佢個頭係咪已經唔薯

姜B好似幾 enjoy

好鍾意呢個髮型

牙爸都比牙爆撫摸緊

仲要咬唇

牙登咬唇你地竟然純圖片討論？？？

等你啊
呂爵安真係用樣貌去頂住牙田嘅所有造型 牙田永遠入面一件tee出面一件格仔襯衫陣薯味飛到上宇宙

E! 牙田聽日拍到22:00 咁mirror yt live係咪姐係無佢??

牙田啲造型...都幾...貼地呀
match 返冇女人緣嘅人設

係喎牧田都冇？

但yt live啱啱好2200完 牙登個時間會唔會包埋yt live

痴線 癲過過年 好興奮
呢邊推得太快 趕唔切了

聽日12:00又有15 20 彈額頭睇

希望齊人join 到

cls㗎 點解今個禮拜可以忙成咁

都有可能喎 聽日都好chur 做完牧田又要做番登神 希望個live齊人啦 好耐無一個框見齊12個

係咪痴得教主多 開始玩咬唇

就600k一齊衝埋佢

MIRROR
《WARRIOR》

25/3 12:00 商台叱咤樂壇 首播
25/3 13:00各大音樂平台上架
25/3 20:00 MIRROR YouTube channel MV 首播

呢個星期好忙交
勁忙冇上水又爆po
繼續loop到上1M

好興奮 久違嘅團live

又喺時候捕電視

夠鐘睇生啤跳舞啦
聽日同後日多嘢睇到cls有無可能挑戰到爆10個post啊

好在mon po見到你呢句 即刻衝出廳

無聊禁到
話時話幾時先開男排呀神個ac

佢意思係2200收工啦
唔單止計拍戲

咁好嘅

新MV 好似好型棍

需要兒登好似牙撈咁介紹吓牙登頭同牙田頭

加油牙登

破左600k

下個目標700k
希望一個禮拜內有1M

上呀姜仔 今日700k!!!!!!! ACTION!!!!

希望真係可以加場啦
繼續祝大家聽日買到飛

仲有 虎因柳皮 連體嬰

又係公司笑到噴氣
究竟唔識廣東話既人係聽唔聽得明

條片個title

MIRROR隊長楊樂文的港普出了名魔性 隊友柳應廷原來也有的一拼

好似多咗相
好想睇呀！！！！

提提大家仲有一個鐘有姜姜喺903嘅訪問

仲有呢個

疫情係咩呀？

成條片嘅重點已經唔係個內容 係佢哋出色嘅國語

lunch睇笑到噴飯

等緊

真撚量

24/3
12:00 牙姜@志雲頻道
12:30 牙姜@叱咤樂壇訪問
21:00 鏡仔@MIRROR youtube live
24:30 痴女@cc推介儲印花

12:00 牙姜@志雲頻道

笑死

唔加密喇 好緊要
大家記住唔好俾騙徒有機可乘 想睇仔嘅同時都要保持理性啊

見到姜仔啦

牙姜叻仔

睇完姜姜訪問
覺得姜姜好叻仔
每首歌都參與好多
唔會係俾咩歌就唱咩歌
但亦都睇得出佢好似好大壓力
每10分鐘就睇一次最新嘅comment
希望姜姜唔好俾咁大壓力俾自己

恭喜晒皮褸絲
希望聽日我都有咁嘅運氣

每次睇完姜姜訪問都更加鐘意佢
好鐘意佢對自己嘅事業好認真
原來MV delay左係因為佢發現有問題
所以即刻叫人改
仲要係大家都睇唔到有問題
得佢睇到
證明姜姜真係好仔細好認真咁注重自己嘅作品
同埋每次睇完姜姜訪問
都覺得佢越嚟越成熟
每首歌所表達嘅野都好有深度
唔會係普普通通一首情歌
希望更多人可以欣賞到佢對事業嘅態度同專業
而唔係成日focus佢個樣

恭喜恭喜聽日要努力d搶

佢地講國語真係唔可以飲水同食野

佢永遠係大眾眼光裡面, 被低估嘅歌手
好開心佢好清楚自己要行嘅路, 會去爭取, 好想知佢說服嘅係金生定魯生
姜B真係好姜man, 有情有義， 内涵唔係你識幾樣樂器, 學識有幾勁, 呢啲内在美先係内涵
Btw, 唔知你有冇睇我嘅comments, 我都有打好長篇嘅文話你知有咩要改善架

恭喜晒
究竟幾多痴女抽中

外界嘅人成日覺得佢sell靚仔sell後生sell處男
但其實佢嘅內在態度同性格先係最值得人注視
雖然姜姜只係21歲
但好佩服佢年紀輕輕就咁成熟
好清楚知道自己想做嘅野
同埋咁細個就處事好認真
就算佢攞左咁多獎多左咁多人注視佢
但佢都唔會驕傲
仍然好認真咁創作每一個新作品
忍唔住要表白一下
我愛姜姜

估唔到咁多人中
好有運呀大家
約咗人睇 冇抽

做咩mirror仔仔個個都出po 講rip 想知咩事

呢個月好多好消息
祝福各位痴女齊齊入去睇鏡仔

恭喜各位巴絲打抽到飛
佛系既我等聽日試下買唔買到飛
但其實我已經打定輸數買唔到...
希望大家入場落力地打氣幫我叫埋一份

超同意 聽完個訪問好感動
知佢好著緊大家意見
我次次都打好長留言比佢
好相信佢會更加好
紅咗都咁謙虛低調
個個同姜相處過嘅前輩都讚
叻仔 我愛姜姜
同埋希望佢唔好太大壓力 每日開心就夠
各位癡女聽日搶飛

其實諗緊Mirror會唔會可以出到演唱會既碟
因為睇咁多之前啲show既片
全部都係尖叫聲

Btw今晚730係咪有老虎跳舞睇

呢度有冇巴打
近排開始幾留意mirror但係身邊啲朋友都覺得佢哋好mk
搞到唔太敢講自己鍾意佢哋

柳兒好99

有巴打㗎呢到

龍豬
牙米既love and caring係唔係唔包大表叔哥

po埋過嚟
大叔的愛終於煞科啦
今晚live應該齊人

cr. 自由絲

阿牧in阿伯背心

阿伯背心+冷衫係咩玩法

牙米都係低調mean精

有幾粒鐘時間俾佢地食個飯同埋變返登神

咪話牙牧會唔會太sexy

真係辛苦晒
期待製成品

登記唔到+1，無入漏嘢

我都error
前一日開ac都咁
都幾肯定聽日個server會壞左

喂 無人買mask on嘅

大隻CP

kero?

我覺得岩岩張相會更加似情侶衫囉蘋果
希望有朝一日我都可以偶遇到鏡仔

DWBF

_ _ boyfriend?

係唔係新歌

Dating With Boy Friend?

出個位都系統繁忙

我都諗緊咩boyfriend
契契咁識玩要我地估
等我努力估先

牙契新歌

好正

個網未開始已經收收地皮

每兩日一首新歌

個歌名唔係叫DWBF呀馬？

已經想像唔到聽日點

Don't Worry Be Fortune?
上次live佢話係感情開始後嘅猶疑

想像到喎咁囉

屌 成件事好灰

是咪網絡問題？
我一路都load到喎！
係show details之前冇咗

而家入到
呢張係你啱啱放link時cap

我覺得應該會頁面都未見到就已經全部已售罄

有喇

快手bookmark link啦絲

無伸展台 坐後啲都睇毛毛

已經卑微到入到去聽聲已經好好

屌呀 趕唔切

依啲無晒形象嘅變態安又識得唔po係自己個ig㗎喎

屌 預知未來

未開始已經結束

變態安

今日阿正去咗搵佢係咪佢傑作啊

自己load成世都未迫到入去
然後連登/tg瘋傳soldout cap圖
叫大家唔洗入喇賣晒喇
一定係咁

真心灰

係喎有可能

個場係咁

宜家已經系統繁忙
聽日點算
我想睇鏡仔呀

個台睇公司點搭啦
以前都試過睇starhall座位表無畫延伸舞台
入到場原來有

加12場就差唔多

但我都猜得到結局

一開場lokman tiger已經跳
今集有星2 hotick 嗰陣覺得佢好靚仔

如果搭左延伸台咁又少左啲位好矛盾

但搭左會近啲

如果個座位表係啱就係咁上下

同我去咗睇腦細talk show差唔多啦

55

牙虎跳親舞 虎嫂都趕唔切返屋企

阿正係兒登打氣小隊

影到咁衰等阿正反擊

sisterrrrrrr

星期五電台有牙登聽啦

Sister

仲續包貼應援貼紙 Sister好有心

痴線老虎battle跳拉丁好charm

電腦入好順啊，希望聽日大家都順利

牙田收工做牙登啦

牙登都會打錯字

好掛住佢/地好似好耐冇睇過佢地互動

Channdl
可以binc 了 sor呀牙登cap太快

倒數一小時 MIRROR LIVE

連牙醫都po story 支持Master Class
希望Master Class可以喺各大電台攞到好成績

佢真係好支持後輩
男歌手投左佢 新人投jer

唔知笑定喊好

CHANNDL

想試下咁著

個衰仔著咩都咁sexy

件外套可唔可以啦低啲

Chok左胸肌一下已經好滿足

露少少已經

啱啱dance battle好正今集講underground真心有興趣
成日覺得好型同埋係狂舞派睇完都想知多d
一定好過迫住睇唱歌

不能同意更多

阿正

睇完星2同狂3之後 我直情想學添
有興趣街舞嘅 睇咗蘋果 x 狂舞派3街舞大賽未啊
想睇battle重點推薦決賽嗰集

巨豬挨哂膊頭咁sweet冇人講

考有feel 有20集

倒數20分鐘

入隊未呀大家

準備15分鐘

物流老闆？

痴線 勁高

倒數十分鐘
大家去定廁所未！

個笑容同條腰
我唔得啦

條腰好幼

個樣勁幼齒好似小朋友偷著西裝咁

去咗仲係間房set好咗個陣

佢呢個身型真係好撚正，冇得輸
水浸啦

好撚緊張太耐冇見齊12人

高質呀呢輯

腰好幼

見唔到上面貼咗link添

有無人到而家都未申請到快達票account?

好緊張 好耐冇見過齊人live

兩分鐘

好開心 笑緊

準備好

坐定定了

I’m ready!!

好緊張 個心係咁狂跳

痴女們係咪會喺呢邊推post,yt洗得好快

不嬲依度直播帖黎

好緊張
好似好耐未見過12個齊人啦

入坑後第一次睇佢哋YT live
好緊張

唔睇youtube comment 個畫面會唔靚

Ready

好緊張呀

一陣要專心望住佢地，好忙嫁

2100

埋位啦 開始啦

嚟啦

齊人！！！！

Yeah!!!!!!!!!!

wow開波

眼鏡安

嚟喇嚟喇

Wowowowowow

開始啦

齊人好正

上次Mr E Go個背景？

開始喇 齊人啊

Jerdanson 又坐埋一齊

眼鏡登
jerdanson 又坐埋一齊

見到佢地 好開心呀!!!

個個都好靚仔

虎嘩快咗

好正啊屌

JERDANSON一齊坐

好耐無見過咁齊人

好正啊

moov定唔知viu嘅office

Jerdanson又mean埋一齊

點解咁準時

咁準時嘅

真係好耐冇見佢哋一齊

Lokger 柳虎

好意外

係好耐無見嘅齊人live啊

冥想

arrrr今日live音質咁正常嘅

今晚會唔會爆兩個po

ak塊面冇咁包

觀眾轉

棟篤笑

姜做咩唔坐去大表到

會暈

加埋你有25個中咗

恭喜晒

離開咗

虎

lokger jerdanson 龍豬一齊坐

姜濤 jeremy 同 tiger 棟篤笑

Tiger呢個頭好好睇

佢3個搞talk show會唔會俾人叫回水

其實我都想講

今次我遲左

姜B無得同FRD子坐

：我係730嘅主持嚟㗎

濕身

姜b好呆

Jerdanson+龍豬
姜仔

Jerb

Jer想講啲咩

鍾意咩喎

大波妹

大_妹

屌無左教主坐側邊

佢係講「禾」
牙虎玩得放咗

痴線jerdan

大波妹bin c

大圍妹

姜仔咁靜仲編佢坐埋一邊

坐位好差

：佢諗起都開心

cls十手聯彈

十手聯彈

jerb一嚟就bin兒登

呂爵安好靚仔啊

大圍開始多人 大量爵屎

普通話

點解牙姜坐旁邊啊
去大表哥度啦

掛著姜son

普通話talk show by jer and lokman

國語擔當

普通話訪問

牙登今日個look好正

追po追得好貼牙登

普通話talk show
牙爸！牙柳！！！！

識嘢呀 牙登
普通話相聲

普通話擔當！！！！！

Jerdan

普通話talkshow

花姐唔俾佢地一齊坐

左邊好靜 右邊好噪

普通話表演正呀

大揸姣

支持普通話talk show

牙柳好99

沒欄do啦

廖鸚甜

佢哋真係好嘈

隊長普通話好正

教主去咗臺灣之後國語有進步

一個鐘太短

又俾教主電到

兒登發淡妝對眼好靚

坐去大表哥度都好啊

唔化都靚架

攞個籃落去

鏡粉呢排日日都過緊年喎

concert收利是

姜son姜表我都可以

姜仔同契契好似有個隔膜咁
點會將兩個咁慢熱既一齊坐

契同姜好安靜

bin c

又binc jeremy

兒登拍劇咁忙都跟得咁貼已經睇咗個普通話訪問

眼鏡登好靚仔

真

屌 真係好好笑

咪臭係 兩個都無野講

利是封

JerB今日攻擊力好強

今日全部食錯藥啊 一開波就個個咁high嘅

牙虎叻仔會問姜仔

牙虎叻咗
好滾動

虎cue得好！

佢兩個去左異空間

係囉

好慘個邊好high
姜b自己一個係個邊靜左

佢兩個坐埋一齊靜過圖書館

個個都跳哂制

花蛆同牙虎跳舞
虎嫂點睇

點解你地對花姐咁多幻想
而家仲搞埋寶姐

真可能啱啱幕後warm up咗好耐

喂我入場唔係想睇花姐寶姐啊

好大對比

牙契要講野俾牙表截左

社區中心show咁

成班重口味

舞蹈擔當變魔術擔當

兩個連笑到唔笑

想做花J

開始

契契好認真

契契塊面唔做墨演啦

個畫面美好到
Jerdan世界第一

個show會俾佢哋玩壞

全首歌走音 好期待

有邊次唔係咁

頂快手到你呀Jerdan Is Real

現場版克服他她它

要低胸

處女座成員完show要掃彩紙

牙爆無難度

有時一開波會有啲尷架

牙契未熱好身

買乳貼

jerdan

契契仲未熱身
好想睇同班兄弟開心嘅你

畫面很美好

屌我亂咁覆咗啲野去佢地ig

痴線有嘢睇

今日做

我打咗啲野 希望有

On and on~

肯定有好東西

大表姜

上次Mr E..go live啲問題唔鳩唔問

我跟咗隊留細仔s找數bmg

又第一隻solo

我叫佢哋跳女團舞

第一隻solo

大表叔第一首solo

雙層芝士

好耐冇見jerdan
可唔可以一齊找數跳蒙嘴

應該冇我份嘅 大把人問

我都有

大表哥同姜

姜仔趴上大表哥到

想睇

Jerb今晚係咁搞事

我叫咗應駿安濤son一齊跳bmg

咩雙層芝士Jeremy講完之後AsonLo跟住佢講錯

今日牙表做完占有冇力呀仲？

好幸福

花姐/寶姐坐上去 先有難度

唔揀歌就係度做

大表哥

大表姜笑到我

究竟睇緊啲咩

大表

我都係

佢哋兩個完全唔理其他仔

好多人都叫

柳應廷今日攻擊力好高

牙米縮到勁細粒

牙柳好多嘢講

跳舞擔當

jerdan!!!

跳舞Jerdan

啊！！！！

Jerdan世一！！！！！

Jerdan辣身舞

JERDANNNNN！！！

edan:呀jer好多嗲

對住牙柳辣身舞

jerdan辣身舞

已經學識反擊

jerdan！！

jerdan辣身舞係咩事

Jer 做條管

呀

jerdan邊個痴女留架

變咗鋼管舞

磨佢

牙登條褲我幾中意

好粗嘅鋼管

我究竟睇緊啲乜

痴線

呀！！！！！！！！

唔好磨我

哇

Jer個樣
屌好sweet

人肉鋼管舞

So Sweet

牙jer咁大隻？咁大力嘅

牙柳開咗個癲mode

Jerdan Is Real

健身舞

狂人日記 無誤

牙撈飲水

佢話：你唔好磨我喎

笑死救命

我好想問下真係有人真心想睇花姐表演?

痴線jerdan粉今日好幸福

屌 broke

花蛆broken

：喂！有觀眾睇住.........

無呀

契契好靜

有啲啲

牙柳真係開著亂講嘢mode

姜都係

佢今日真係好強

痴線 唔想個show變歡樂滿東華啊

多謝晒

我鍾意想睇賤嘴廷

胸口碎大石 又踩雞蛋
幾時電單車跳火圈

撐船

可唔可以演唱會真係演唱會
唔好咁多綜藝

今闈好靚仔

喂呀

佢個得戚樣笑到我

諗起佢哋嬲咗

所以變晒而家玩

做乜野
辣身舞變健身舞

牙米都嘅癲mode 好正

姜契特別冷靜

牙米好可愛

牙米好開心好得意

好快手

牙米彈彈吓好得意

牙米

Jeremy so cute彈下彈下

Jeremy好活潑

好似ocamp icebreak唔敢出聲嘅fm

牙米俾人欺凌

左面好似另一個世界咁

姜契係另一個時空

姜契真係好靜 好似同其他仔唔同空間咁

牙米內八好可愛

係咪兩個俾人鬧完

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (105)